**Сбор и использование персональных данных:**

- **Регистрация:**
  - Для создания учетной записи в приложении мы собираем адрес электронной почты пользователя.
  - Пользователи также могут авторизоваться через сторонние сервисы, такие как Google. В таких случаях пользователям важно обратить внимание на то, что сторонние сервисы, где они создают учетные записи или входят в них, применяют свои условия использования при взаимодействии с ними.

- **Профиль пользователя:**
  - Мы храним информацию, которую пользователи добровольно предоставляют в своих профилях, например, предпочтения, прогресс в медитациях и т.д.

- **Использование данных:**
  - Мы используем собранные данные для предоставления и улучшения функциональности приложения, персонализации контента, а также для связи с пользователями.

**Хранение и защита данных:**

- **Хранение данных:**
  - Персональные данные пользователей хранятся в защищенной базе данных.

- **Меры безопасности:**
  - Мы применяем надлежащие технические и организационные меры для защиты данных от несанкционированного доступа, изменения, раскрытия или уничтожения.

**Права пользователей:**

- **Доступ и изменение данных:**
  - Пользователи могут просматривать и изменять информацию в своих профилях. Некоторые сведения, например, “прогресс в медитациях”, могут не быть доступны для редактирования, поскольку это не имеет смысла.
  - Другие некоторые сведения, например, данные эмоциональных опросов, могут обрабатываться приложением и задействоваться в персонализации медитаций или для других целей приложения, но не отображаться в явном виде в приложении, например, в виде графиков.

- **Удаление аккаунта:**
  - Пользователи могут запросить удаление своей учетной записи и связанных с ней данных.

**Подписка и платежи:**

- **Подписка:**
  - Пользователи могут приобрести подписку на дополнительные функции приложения. Подписка автоматически продлевается, если пользователь не отменит ее до окончания текущего периода.

- **Возврат средств:**
  - Пользователи могут запросить возврат средств за подписку в течение 24 часов после покупки.

**Реклама и сторонние сервисы:**

- **Реклама:**
  - Приложение может показывать рекламу от сторонних провайдеров, таких как Google Admob и Yandex РСЯ.

- **Сторонние сервисы:**
  - Использование сторонних сервисов авторизации (например, Google) и платежей регулируется политиками конфиденциальности этих сервисов.

**Изменения в политике конфиденциальности:**

- Мы оставляем за собой право вносить изменения в эту политику конфиденциальности без уведомления. Обновления документа публикуются на этой же странице.

У вас есть вопросы или замечания относительно нашей политики конфиденциальности? Свяжитесь с нами (support@deqstudio.com)

__Последнее обновление: 09 мая 2024.__